16歲學生為千元報酬販毒 海關檢獲市值200萬可卡因毒品

晚上8時許，海關毒品調查科人員進行反毒品行動，於沙田禾輋邨附近截停一名可疑青少年，於其手挽紙袋中檢獲兩公斤懷疑可卡因毒品，市值約200萬港元。被捕青少年16歲，報稱職業先修學院學生，報稱為1,000多港元的報酬而販毒。海關初步調查該批毒品會在沙田區收交。海關毒品調查科高級督察方向榮指，案件仍在調查中，不過根據以往個案，臨近聖誕節及新年，不少網站會招攬青少年販毒，以賺取快錢，海關呼籲青少年不要為搵快錢以身犯險，販毒是最高刑罰，罰款500萬及終身監禁。

做乜呢牌咁多戇鳩仔

16歲判廿碌出返嚟都36

販毒無情講
16歲都有排坐

咪啱囉, 佢地都唔鍾意返學

又多個戇鳩仔

幕後嗰班永遠拉唔到
次次都淨係拉埋呢啲腦筍都未生埋嘅傻鳩

佢地先醒目呀, 追求不一樣的人生

出到黎都冇人冇物lo

雖然佢地無腦 但係可能只係一時諗埋一邊就搞成咁 好可惜 人生最精彩既時間無晒

一千

似交數

做老豆老母見個仔為一千蚊而衰都真係唔知講咩好，運都係仆街嫁啦但報酬得一千蚊都去真係

佢屋企人冇啦
200萬貨呀

我係老豆老母就快快手殺咗佢
等佢唔洗係監倉受

一千蚊咁搏

為毒品而犧牲人生

搏盡無悔

廿碌咁少
出番黎都做廢老啦

邊有咁好彩咁岩截得中
無鬼唔死得人

唔怪呢排咁密 一星期比人逗左兩獲